如果同價錢 xs同 11 大家會點揀 ？

用緊7仔
諗緊2手買部xs定 全新11
價錢差唔多 xs平多500 到

11，xs用oled仲買二手

11
買最新嘅可以用多幾年

一定11
2手容乜易有暗病

11，你諗下比貴幾舊仲要買舊機，都知怪啦

好 咁就11
諗緊128 夠唔夠用
舊機都80gb

係啵 oled 易有印 唔知上手點用

全新Xs同價就話要諗諗，二手Xs vs 全新11有可比性？

二手積木機 唔好考慮啦

近兩年多左好多積木機

以前買iphone 2手好少出事

近幾多勁撚多積木機

特別係外型睇落靚靚仔仔